[一毛黑色警報] 大家請繼續關心武漢，將極權暴行宣揚到西方

有人收到 order 大力禁止連登仔聲援武漢，其心可誅！

有位巴打講得啱，真正最能驅使國際支持香港嘅唔係送唔送中條例，而係極權政府與人權平等依啲普世價值之爭，喺依個基礎下，乜嘢係有利香港？就係對家侵犯人權嘅罪証！！！

今日叫人唔好理武漢，同當日叫人唔好理六四，原理一樣，都係叫人幫對家毀滅罪証！

我哋唔係要落場幫武漢（因為幫唔到），但一有消息，就要喺香港同外國 forums / Twitter / Reddit / Facebook 推到全世界都知，呢個係好機會，外國人自然會聯想到呢期已經好慘嘅香港！

推吓 posts，出少量文宣，我哋唔使出幾多力的，唔會失焦，唔好俾一毛混淆視聽！

請幫推！

Push

有巴打出左reddit
客觀說明就得，其實全世界都明

Yes!

支持輸出革命

反對轉移焦點

支持
呢個係我地做到既最大力量
順便叫醒全世界既人，呢個仆街政權點對佢地人民

其實我見住琴晚凌晨好多五毛好驚連登仔煲大武漢件事，點到朝早就已經洗晒所有post

好嚴重，佢哋今次火力好猛。

明明尋日好只係好似樓主一樣，搵緊網上文宣，
無啦啦比人吹到77遊行

呢個鍵戰任務黎，從來無人會係遊行"公開表態"呢件事

巴打，懇請你繼續關心武漢，唔好俾佢停，要將極權暴行話比全世界知！

班大陸人唔係攪民主自由先好,焚化爐的事唔係起呢區就果區,大把位撥火

大陸人一定屌獨派攪事,唔通weibo會話歡迎香港人攪中共, 留得言都係5毛

你撥撥下共產黨一定鎮壓,咪李登輝七塊論
叫人唔好理武漢一係on9一係直頭係對家

司徒華的建設民主中國係想抽香港資源建設大一統帝國
獨派的民主中國係利用輸出革命係大陸各地攪事

我正評，唔需要加入 77 文宣，但要將暴行廣傳於世！

唔好比哩件事影響心態同信念
中共嘅心理戰係好惡毒
唔係個個心理質素都咁高、意志堅定

開咁多哩類po對大家冇好處
一件武漢事件影響唔大
但黎多兩三件，而又用同一個心態去對應
好易錯focus
大家都手握住5大訴求，所以先支持到家下
唔好分大家心

推

我都贊成你既，唔使大做，轉載到外國就夠。

其實reddit同twitter都已經出左，我諗應該可以唔駛特別再推post

你地可以專注返7/7 / 幫手叫返聽日屯公活動唔可以有政治立場 / etc

尋日睇到零晨5點幾 武漢個兩個po大家都係話攪外國文宣reddit
攞武漢做工具 點知12點一起身 啲人就話77唔關武漢事
明明5點幾個時都無人話連埋77一齊 淨係話推武漢坦克上reddit twitter
到底5-12點其間發生咗d咩
啲人又無端端信撚哂微博
1毛大法好